李克勤係乜野組織或者團體，可以成立30週年？

如題

禮物籌劃及送遞委員會

一直都覺得個標題好有問題

呢d pr 中文 fail

好波，我一直無留意到

佢實兜到既